鏗鏘集講黃藍店罷食戰 華星冰室生意大跌4成

佢話自己唔係藍

同驚犬話自己絕對唔會做違法事情一樣, 哂9氣

話估唔到原來罷食咁大威力喎

唔好睇少自己嘅力量

事撚旦啦 佢仲有沈默的大多數

好波

你仲有14億500萬人呀。仲有譚校長。荷蘭叻

得4成？咁少？

鏗鏘集出咗後應該會再跌

啲愛國愛港嘅沉默大多數去晒邊

仲有成4成？ 咪撚再食啦

500萬沉默大多數
流浮山刀手
解放軍

唔係回教徒老闆？我之前見菜單有豬？包

話譚詠麟係佢恩師
要尊重同包容喎

我當你純利一成， 支出主要係租金， 跌四成生意已經蝕到仆街

上環店執咗
哈哈

係返工附近
平時lunch排長龍
依家一入去即刻有位

利申：冇幫襯

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

問一問
另外間網店叫咩名

下，原來佢仲未執笠嗎？我以為執咗笠㗎啦！我知邊間，有撐警譚「校長多士」呀嘛！

你準時出糧就係有良心
咁鍾意攬d藍絲 咁抵你無生意喇

姐係仲有6成 咁撚多

未
仲話自己6月有去示威
唔係藍

4成咋，即係未執得
做個6成人生意嘛夠囉

鏗鏘集出完會升定跌呢可

食撚屎
唔幫襯你發爛咋

黃絲得二百萬人之嘛

你仲有五百萬人食你呀驚撚咩

仲有14億人做後盾

睇完更唔想幫襯

0.00001%肯幫襯都發達

搵沉默大多數幫咪得，成日話支持抗爭係社會少數人嘛

現實都係好多人參與運動之後連食飯錢都唔夠

吹水姐
跌5%又話40%

可能佢接受訪問就係想谷生意

開去上水啦

哦原來係咁，難怪六月份示威入邊咁多藍屍偷影，打人，傷人，原來佢哋有份嘅！ ！

我買熊

開始有成效了

睇完
佢話呢張係戰爭 我好同意
所以更加唔會幫呢d左右逢源 仲係中立既人
要撐我不如直接撐黃店好過啦
欣賞佢會尊師重道 會幫弱勢社群
但唔係同路人 不了

Btw 大家快d幫襯光時

快啲執笠啦！扮乜嘢黃店！返上大陸開咪幾好，佢喺香港一個餐賣六、七十元，上大陸佢可以一個餐買十幾廿蚊，又會有1,400,000,000人幫襯佢，幾開心呀！

叫藍屍幫襯啦

擺明啦 佢應該係淺黃
但佢班股東得佢叫黃少少 10%黃 90%藍
識揀未？

點算？

4成甘少 再要大大力跌到谷底

光時

關我蛋治
做唔掂米執柒左佢囉

所以黃色經濟圈一定要keep住做，我知道有啲手足仲食緊吉野家

仲有500 萬藍屍支持

生意跌就嚟扮嘢，真係食屎狗

中立撚收皮啦

當日靠明星吸引顧客
今日因為明星而流失顧客

討論下
之前有人研究過黃絲：藍絲比例係 6:4
如果所有黃絲都投入發展黃色經濟圈既話
應該係同個比例係相等（即應該跌接近6成先係）

到底係邊個位置出左問題？
1. 黃/藍絲比例錯左 👉🏼要搞清楚？否則長期落去會誤判形勢？
2. 有班黃絲唔識分黃藍店👉🏼會唔會係老一輩唔識分？我地要做多d宣傳
3. 有班偽黃絲唔分黃藍店 👉🏼要做多d思想教育
4. 黃絲消費力較低 👉🏼拆唔到住
5. 內地客撐住藍店 👉🏼拆唔到住

第二點相信文宣仲可以做到更多野 成效亦相對高

鳩up

中立照罷。

跌4成太少

其實點會估唔到

取消咗「校長多士」先講

問吓莊思敏點睇啊

你還有沉默大多數
你還有黨

200萬人有佢份喎

keep住做之餘
範圍一定要再擴大

華星冰室 跌到得返4%生意再講啦

仲要唔好淨係集中幾間

收皮喇

4成咁少?

叫佢退股出嚟自己開囉
呢個世界邊有咁着數，有藍絲股東又想做黃絲生意

呢d 要推喇 越多降兵 就知我地個勢係一路上升

仲有500萬人係流浮山黎緊幫襯你

上星期日吃完黃店經過望左望得4 成人，笑出聲。
之前排撚到仆晒街

去Ｄ屋邨得把口廢老幫襯嘛

依個賤人中嘅賤人

佢咁都走得甩的話，
同樣有美心太子女做股東嘅美心
咪一樣可以走得甩？

有黃有藍收皮啦
睇完更加唔會食

S

有500萬人支持佢地呀嘛
唔緊要啦

有心擴大經濟圈就幫手賣下廣告啦

多謝佢接受訪問

提醒我哋點做

睇完扮中立 唔肯企邊 食屎啦
仲有莊思敏做股東 不了

唔係藍
係藍到黑

已經無去到美心level 咁裝修
仁至義盡

莊思敏令我縮

無罷呀 去咗比佢更黃既店到食咋嘛

華星? 邊間呀?
係咪 校長三文治, 同荷蘭叻講生日快樂又DEL POST, 莊思敏係股東 嗰間?

攬炒

睇完 當佢淺黃都好啦 但佢成班股東都係班垃圾藍到仆街既藝人
要怪既你就怪你班股東

要支持光時！

呀，是，上星期日去左灣仔文華食饕記吃下午茶， 平炒牛河加野飲先38$ 咋又大碟好吃，牛肉都大大塊！

推！

係
偽人冰室

其實可以歸類為可食可不食

掂啦

之前d 伙記好撚串

on9 佢藍到仆街
同佢一齊開果堆藝人都藍到仆街

咁少

捐錢咪幫襯你囉

你仲有沉默的大多數500萬人同中國人支持你呀

怪政府囉

藍又唔敢認正rubbish

咁辛苦執笠咪唔使煩囉，大家都好體諒

依家唔單係罷食你

係我地要支持返自己嘅戰友 有咩錯 你都戇鳩

仲有六成

跌4成其實影響好大 同埋黃色經濟圈岩岩先開始

佢都幾唔好彩
佢同佢堂細佬有6成股份 其他股東有藍有黃
自己有參加遊行

但唔表明間野黃 100%唔會去

理撚得你，用過班賤人藝人宣傳就永世當你藍

跌4成，關人撚事

跌左生意咋
都冇裝修
算係咁啦

夠啦，有足夠理由繼續罷食

之前都唔係話藍絲就食佢 黃絲就唔食佢？
可以之前有60%黃食 40%藍食 而家變做10%黃食 50%藍食 咁帳面上咪跌4成
個比例冇得咁計

華星股東
10%黃 90%藍
點解路揀100%黃
真係咁難揀？

華星係灣仔開新兦店
唔合格

分*

點解仲有6成

手足加油阿
我由7月到依家 連一間藍店都無食過
大家都KEEP住既意呢班垃圾好快收皮

果間華星冰室收皮啦
要包容唔同政見 想食兩家
依家已經唔係黃藍 係黑白良知

藍屍最現實 一有利益衝突即割

一齊支持!

一定有基本開支，少4成一定無＄賺。大家繼續。

少4成唔理想，大家要改善下

屌仲有六成

希望黃店可以爭氣搞好食物質素

估唔到咁多人肯做啫
經濟戰冇得輸

btw其實外國有冇呢啲事
定真係香港被滲透得大嚴重
焗住要做呢啲支線

其實好撚多跌一個月可能都淨係覺得生意難做
連續幾個月真係好多餐廳頂唔到

其實好多
當本身扣曬燈油火蠟有20% 純利
跌四成= 倒蝕20%

冇選票
唯有用鈔票

唔撚會食啦on9

華星喎 你當人傻架

仲有紫頭閪既海報已經唔開胃，不了

講清楚啲 我冇針對佢
只係更支持黃色小店姐

灣仔間文華饕記唔錯！

我相佢唔係藍
不過呢個時候仲話自己中立, 無立場
抵制係完全無錯！
但唔好去裝修佢, 佢真係唔係藍,
只係一隻仲未醒嘅港豬

自己煮都唔撚幫襯

屌你老母
有隻臭西莊思敏份就一定係藍店
咪撚係到扮無辜

既然話要建立黃色消費圈
點解人地偏黃，澄清左唔係藍
就唔俾個機會人地呢？
如果唔係我地點強大同路人？
如果佢係華記正撚樣咁就bye得
點解唔可以接納一間偏黃嘅舖頭？

九七前香港既"國貨"公司,左校,左報,左派球隊,左派戲院

Tommy

飛機打得多冇益 睇下吉野家，美心，元氣 仲有貢茶個堆

莊思敏係股東都偏黃

以後都唔食

你有冇睇個youtube? 佢係有去616喎
好似怪錯左佢

有莊思敏不了

啱啱有人話佢嘅股東係藍

呢個根本唔係關於要將餐廳分成唔同立場嘅事，係市場嘅選取

事實証明左黃嘅基數大，主導左市場

你唔跟市場口味注定失敗

肯定吹大啦, 難得有電視訪問2成咪變4成, 藍屍信得過?

你其他股東累你 自己人都無辦法
一定唔會食華星

Yes
黃色經濟圈應相對寬鬆
咁先可long last
亦可鼓勵多啲人轉黃

777 條仆街唔係話大家no stake in economy架咩, 藍店搵番班好有stake in economy既支持者食飽佢啦

叫d仆街股東退股先，大把黃店唔夠生意，做咩要幫佢先

因為哩個係最低成本嘅表態/抗爭方式, 大部分人都願意落力去做
剩係跌4成, 係不完美, 可接受, 要大大改善

仲有咁多黃色小店食 邊到仲要理佢藍定黃

執咗佢咪唔洗care有無人幫襯囉

我自己錢用去邊關你叉錢

真心好大差別

之前成日想試但嫌人多
依家人少就狗也不屌

唔關事 本身一定有班藍做捧場客
不過做飲食業我覺得頂盡20% 純利
跌4成生意已經倒蝕返2成

我睇到呢度覺得佢真係唔識乜嘢係fair trade㗎喎
普通大學出嚟嘅都會知係乜嘢㗎啦

黃藍舖嘅選擇其實原理上係一樣

食物好唔好食係其次
有些食物只是充飢

你可以包容藍屍股東 點解作消費者既我地都要？
係唔俾錢你賺呀！吹咩！
想要公平呀？係藍屍身上無嫁！
你等執啦

問校長攞返四成生意囉

啱啱睇緊有線新聞
西灣河殺人又睇返
極嬲

叫校長拉埋荷蘭叻多d幫襯啦

大大個莊思敏係度
黃佢老母

流浮山都有黃絲 不過好少

分分鍾數都唔曉計

宜家黃色經濟圈擺到明就係要逼你表態，扮黃你都要同我扮出黎

華星老闆: 校長係我恩師，係我恩師，係我恩師，唔會割席，唔會割席，唔會割席

屌你，用校長雞髀招搖過市咁多年
之話同佢割蓆?

fans 都碎咗譚伯啲碟啦，未碎埋你啲雞髀已經好尊重

屌係囉 驚閪

咁佢攬住個恩師過世啦

呢間華星個個老細都同666 fd
你地自己諗藍唔藍

你有無睇片?
佢話自己係黃, 但有股東藍, 唔想間舖有顏色, 保持中立... 咁佢想中立, ok 無問題呀, 我哋唔應該去搞佢!

不過米豬連係支持黃店, 佢唔係黃店, 點解我哋要去支持???

人人都有選擇 我選擇唔食華星

黃藍是政見 蝕錢變乞兒

4成？
陰公豬囉

你估講一句支持成立獨立調查就得？
到依家仲想食兩家茶飯？

我都覺得唔幫襯就ok

大地衰過佢

好心隻洗地狗收皮啦
莊思敏有份做股東話係「黃」

我相信手足門忍下口 餓都肯行多兩步 就唔止4成

繼續食黃店 擺藍紅店呀手足

佢都話有10幾個股東，當中有藍屍
而家打緊仗你叫我送錢比藍屍洗?? 冇撚野吓?

我每日剩係幫襯黃店都唔得閒
呢d 食兩家茶禮叫莊思敏幫手填返條數啦

得四成咁少? 等我聽日繼續去幫襯灣仔華星

對面間文華饕記

仲要唔係普通藍
係莊思敏條臭閪

咁點解我唔索性幫襯附近幾間深黃

仲有隔離間雄記

燒撚左姓譚既就再諗諗

ya.

間網店叫咩名

校長又燈死個object

叫你個過街老鼠恩街幫襯你咪得囉，反正佢食反都比人趕

係跌咗4成，即係仲有6成。

佢係撚唔係藍，我以前成日幫襯，對本地人又西口西面又串，對啲內地客(尤其係女)特別好服務。上次區選全鋪路都係民建聯啲poster啦，又唔見佢講，以家怕罷食先唔冇post.

題外話，銅鑼灣灣仔忠記粥店又係藍店，不過佢地醒，已經折晒啲民建議poster.

根本黃藍地圖，好撚多小店都唔知！

光時

咁出名都唔知

米豬連係撐黃
唔包中立

衝出黎柒

我有睇呢集 條仆街扮撚曬野 暗底裏又話緊示威者搞9到佢 話淨係想做良心企業幫下難民都要講政治

咁你要報料架ma，唔報撚知.

莊思敏係股東
完

要佢認清認楚！為香港消費既係我地！而唔係佢地班度縮垃圾無良藍屍！

你奶嘅共產黨為你做咗d咩

星期六日仲要排隊

喺正華星對面

5個月前果陣就6:4
而家7:3喇

大大力幫襯光時！

食親佢個叉燒通粉返到屋企一定唔舒服
都唔知係咪入邊加咗啲乜

push

太少黃店資料啦 有時係旺區想搵野食 搵親都係飲品店 cafe果啲 一個人真係食唔到 ....仲要行左幾條街先見到

佢只係講緊自己立場係中立偏黃姐，但你幫襯嘅話姐係送錢比其他藍屍股東洗

屌啦，唔講佢黄藍
佢以前好生意啲伙記串過馬撚！

食物同服務質素都唔值得幫襯啦！
睇完個節目更加覺得佢扮黄

仲有豬慧敏

生意有影響就會話做生意唔應該講顏色
華星又係，個咩腸粉又係
講到尾對佢嚟講最珍貴嘅就只係錢
有啲黃店執笠會唔會講啲咁嘅嘢
我未見過先

原來上環執左笠啦，話說佢有個伙計好撚寸嘴，嗰時晏晝一多人食飯，有人係出面曬長龍，佢就係咁趕入面食緊啲客出黎。仲要吹命符咁吹，抵死啦終於有今日啦。

光時，一定要幫襯下，幫手足

萬事起頭難 難少少都搵咗黃先
遲d會愈嚟愈多 咁咪易搵

得四成咁少

要發展黃色經濟圈，才長遠抗爭

本身見有post話個老細黃 想觀望下比機會佢
點知今次個內容同上次viu個腸粉肥婆一樣話食物唔應該咁政治

和理非繼續加油！我地一定要實現黃色經濟圈！

本身佢對面個間冰室由開張到今年6月都係拍烏蠅，而家就日日排哂隊，真係風水輪流轉

請支持光時

加油

咁講
每個客嘅unit consume都唔同
仲有黃藍絲比例嘅分佈上都有唔同
所以其實drop到佢四成已經好好
drop6成只係所有藍點損失加曬之後嘅理論值

光時
大家請支持光時

一睇完 即刻課一課光時

佢自己話自己偏黃，真係嘅話班娛樂圈藍絲股東仲唔屌撚死佢？平時已經成日杯葛人，又上去奶共，真係咁黃嘅退股都退唔切啦。
睇怕都係班娛圈人默認佢為生意出嚟扮黃，佢出面，進可攻退可守，話唔干涉佢檔生意唔駛上身，有錢又有得分，又贏。

同意
大把黃店未懲罰

光時
記住支持光時

大家要幫襯光時啊

好似講緊佢老母係處女咁

影響到佢生意梗係話唔關政治事，如果藍絲日日排佢長龍，佢大叫我愛林鄭都得呀

隔離富記都好囂張
一開門大大張poster 貼堂

收皮啦中立撚

沉默的大多數去左邊?

500萬+14億強大後盾, 怕閪咩, 繼續校長多士啦, 唔好認輸

飲食跌四成已經蝕到好入肉

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

其實佢講嘅野無錯
只不過佢就係受害者唔想受害咪轉黃

光時加油

有次睇到佢地開張張相
屌你老尾班嘉賓係藍到發黑個班
想搵個中立都無
乜撚野黃 黃係邊

而家仲堅持中立嘅我正係諗到一個原因，就係想食兩家茶禮。既然你咁堅持，只好講句祝你好運。

好撚on9 睇完更加唔撚想食
你係藍既 你直接話自己係藍 我唔認同你既政見
但我覺得你叫做肯為自己既立場承擔
佢而家咁講 屌你難聽d 講 即係我乜撚都唔支持 只係支持現金

朋友 唔係唔想幫
但好多真 黃店都垂死掙扎緊
咁點解唔幫真 黃店先呢

當初華星以為自己客源，係海外旅客多。

事實佢冇錯，只係估唔到得罪香港人，跟住我哋會 connect 埋台灣，結果斬斷佢 2/3 收入

你有份？

哈哈

無錯

根本個大老細文迪就係當年stareast出身
荷蘭叻 譚詠麟 曾志偉心腹

推

光時要人!!
同行1日萬張單!!
光時1日唔夠1百張丫!!!

生意額跌幾成，唔捱得幾耐遲早執笠
我哋搞黃色生活圈真係有影響

班藍絲多數老嘢唔識用app，同埋佢哋冇乜道德底線邊間嘢好食同平佢哋就去幫襯。我哋只會幫襯黃色商舖，久而久之班藍絲開嘅店好快執晒

最多都係轉綠，而家佢係大老闆，就係要全黃，如果唔係消費者點解要益藍?

要繼續推黃色經濟圈落去

6月有撐警遊行喎

呢d唔好理，佢真係有去和理非遊行
而家要佢踢走晒d藍股東

生意好果陣好撚柒串架喎

同埋黃店大部份都係cafe 拉麵 但附近茶記就全藍咁濟 有啲難叫我兩老食 唯有遠少少帶佢地特登去龍門冰室果啲

其實就好似宗教信仰 清真認證咁
好快就會有班人剩係幫襯黃店
但好快會面臨第一個問題
就係黃店被集中攻擊 (裝修 唔續租 政府搞) 要過埋第二關

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

加上大陸喱又少埋

Trash

黃店比人破壞，比黑警搞又唔見佢提下

華星典型難食藍店，運動前都已經罷食緊

抵L死！！

咩叫要 balance 唔同股東利益同立場？講到尾都係為錢...嘥氣。

你一早唔割？上個月先割?
証明你輕視200萬人
証明你向$看

罷食華星好耐啦

班廢老最叻咪買杯奶茶然後霸張枱霸成日

但無話自己係黃？

最後間速遞係派物資俾小朋友？

講到自己咁黃，咁佢都應該包容同尊重返啲人選擇唔幫襯佢

個老闆仲想拉埋森美大哥落水

你講完有冇笑
佢兩兄弟加埋60%股份 肯踢一早踢左啦

冇錯

同佢恩師譚校長一齊去

老闆係黃, 我尊重佢中立既決定
所以唔幫襯

華星啲股東咁藍 好難唔罷佢

佢係咪以為會洗到底先受訪

而且唔平

經過幾個月既抗爭，香港人應該明白到日常生活同政治息息相關，所有野都係一環扣一環

香港人係藍公司被禁聲，藍公司帶頭白色恐怖在先，香港人要打你地工，係公司唔可以作政治表態，咁咪係日常生活上表返態囉

我今日幫襯左大集團就會令同路人失去一筆既生意，咁點解我唔支持同路人？黃色經濟圈一開始一定係難做，但當愈黎愈多人堅持同唔再貪方便下慢慢上軌道，就可以愈做愈大。終有一日可以有屬於香港人既集團出現，或者需時好長但絕非無可能

本身難食，炒蛋咸到苦、凍檸茶無茶味，靠譚詠麟班明星個人氣，呃下人黎食、打下咭咁，唔係點會叫華星呀？

而加出左事，就話唔係藍，校長唔係股東？
叫你改校長多士個名都扮有骨氣？好呀，做生意嘅，你尊重譚詠麟多過我張鈔票嘅，咁我用罷食支持你囉

咪玩啦，無背景無人脈會叫到譚生教整野食？
重可以咁樣掛曬啲野做生招牌？
係啦wor，真係唔理政見去夾份做生意啦wor
你想拉客既好簡單啫，罷工同派水派物資囉
講到咁中立咁有良知，又話個政府唔好啦
咁罷工同派物資你做到啦掛，重慶都洗左底啦
係到唔想得失藍客又想賺黃錢
食撚屎啦，當啲客係on9

先唔講黃藍，果隻咩森美鹵脾要成28蚊? 點解要食

未執即係仲頂得順啦,咁都唔係好慘姐

中環間忠記係咪都係藍呀？

咪係 機會唔係唔比你
你有改變我可以考慮下唔呼籲罷食既
但既然你堅持要痰伯廢老叻既 咁無辦法喇

唔講政治只談果腹咁講句
我番工食lunch有食過華星, 但佢一個所謂常餐都五六十仲要排隊, 伙記又懶係澳牛咁催你走, 就算我搵藍店都大把其他選擇啦

4成作大左
大家未夠努力

有機會係以為藍絲真係大多數
而且會願意付出

藍絲就最自私
仲要全部廢老 撚會食你50蚊up常餐

班廢老唔係買杯奶茶坐一日 你已經感恩啦

睇完 華星老闆明顯係個只諗錢的生意佬 投機者
香港本身好大程度敗在依啲人手上
唔計佢係咪被老屈 已經唔洗食

好心學下銀龍茶餐廳啦

華星咁貴，嘢又唔好食，地方又唔係靚。
幾年前去過一兩次冇再去。

家下係要表明立場先食，你咪繼續攬住撐警譚囉
表明立場係商家個人決定有何不可？
人地留返啲藍屍去幫襯你，有500萬人嘛
應該賺到笑先啱，點解又話係立場之戰呢

沉默果500萬人死撚晒?

光時係網店
會請被捕手足

原來仲有咁多人唔知
真係要再大大力宣傳下

個人覺得係贏既正確方向, 低成本, 不過要長時間

你可以包容其他股東嘅立場
不過我地唔得囉
你都知你d股東係咩立場，就唔好出來講自己係黃店啦

罷食理由充份

參與非法集結，拉得

老撚奉食你咩
賺嗰陣又唔講
淨係識睇小香港人

藍絲邏輯：
得4成客反對，即係仲有6成大多數人係支持！
唔洗驚！

你可以支持
不過我唔會
各人有自己判斷而我寧願去間更加擺明車馬係黃嘅小店
而唔係呢d絲絲縮縮彈出彈入嘅舖
你可以去幫趁我地唔會阻止
但你都唔好逼我地"接納"佢囉

四成咁少 咁唔得喎

616？幾耐之前
而家唔發聲即係幫緊對家
照擺

推 咪撚食

計返落有賺

擺罷不分

YES 屋企有錢都係靠奶共

咪同最近「高調變黃」間如意冰室一樣囉
明明藍店 但生意一跌即刻扮黃

仲有班垃圾傻仔屌返手足「唔比次機會」

個原理咪同差佬都有好人一樣囉
既然你選擇得同藍屍狗坐埋係同一船到一齊搵錢
我又點會俾錢你賺先
你係黃既 有骨氣既 一早就拎錢出黎買晒佢地d股份啦
大把黃絲因為立場同藍屍狗/差佬冇fd做啦
簡單d講就係冇骨氣既 唔好自稱做黃

上得依啲節目，梗係盡量吹大，兩成都吹四成啦

但都要繼續罷

除左好唔好食，就係講宣傳，政見又唔得、代言人仲衰多幾錢，個場氣氛死下死下咁、點去？

小心呢啲撚屌閪店改名開過另一間

根本又貴
裝修又娘
食80，90年代水
Target 中老年

仲有6成

唔好話咩將政治立場拉落食物
明明就好簡單係我唔鐘意你唔想比錢你賺咋

去m記等免費奶茶就大把

黃色經濟區gogogo

有冇IT巴可以幫光時寫個apps

Target 我中喎！但又貴又普通，唔值、無下次。

想純粹比較食物好唔好食
咁咪加入左先 係黃店list入面再分高下
方法都比埋你 取消校長多士 表態

你中立 唔想染黃冇問題
只不過我地支持黃色經濟圈，要怪就怪沉默的大多數

竟然係黑

我要佢跌夠7成

咁就要繼續了

有莊思敏就收收皮先啦
多謝出成績表
但四成都未算最理想
大家繼續努力
好想睇莊思敏一個攬炒成個集團

所以佢踢走班藍股東我就去食 一蚊都唔想比個八婆賺

之前睇過有個 post，
好多人因為簽左約硬食鋪租蝕做，
大家肯等就贏

一日有校長多士一日都罷食

佢自己一個人開過另一間仲快

借位推
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

冇罷工既手足做任務啦

咩撚野叫唔想有立埸 支持公義又唔屌狗又要有生意 比埋副身家你好無？

多謝校長 阿叻 阿B

我錯啦 我會大大力幫襯㗎啦

好心學下同區curry pork la

其實我次次行過雄記 都見到佢冇開

唔想有立場 都係叫做有立場, 牆頭草最抵屌

對面貼曬文宣，佢有無？

幾點去
中午通常都開

有啲擔心Tommy仔會俾藍絲生意佬搞
出真樣咁冒險

晏就4-6點

果間乜7敏華冰室仲有人排緊啊

冇誤會

推

[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

諗住唔出聲食晒兩家茶禮
點知罷食威力咁勁
多謝你個「恩師」校長啦
佢教你整多士依家幫埋你蝕錢
快d執啦柒頭

咁佢慢慢包容，我就包容唔落佢

叫佢恩師帶返果4成生意啦

咁多選擇我點解要食你？俾錢你藍絲股東賺

邊個係666？

d藍店就係咁L on9 黃絲罷食罷買搞到生意跌
有無諗過黃鋪有黃絲支持 點解藍鋪無藍絲支持 無人排長龍

1係可能你地本身無料到 2係藍絲寧願貪黃鋪d優惠都唔L支持同路人

黃店收成期

4成咁少
回教徒原來可以賣豬肉

Push.

推黃色經濟圈！

依家問我阿媽早餐同佢食乜好，行過見到美心佢已自己識講係藍店唔食

食野香港大把選擇，要做完全唔難，又冇成本。冇可能唔做。

諗都唔好諗，香港人真係好撚小器的！

推到無人食藍店

收皮啦 垃圾藍店

我唔知
唔關我事

荷蘭叻條數起碼仲有500萬人撐佢

當我100%信晒老闆講嘅嘢: 佢係黃絲+612有去遊行

咁, 你執撚咗華星
開過間新, 講清楚邊個係股東
我考慮畀次機會你

執柒左佢啦成個怨婦咁，無嚟骨氣
我當你淺黃，但你班股東全撚部藍，真係諗起都唔開胃啦而家係社會公義章顯哂你間鋪度姐

有500萬人撐送中

好公平競爭喎，無人想幫襯你咋嘛

余文樂果間？

明知自己加埋個partner 有6成股份已經話曬事都唔識見風轉舵
要執只可怪自己太蠢 無生意頭腦

子華：做人無公關食得屎

多謝宣傳
十年冇食過，遲D經過會入去運吉

唔好食咪唔食囉，唔通逼人幫親你咩

搬翻大陸做,包你生意興隆
拜拜你條尾

沉默的大多數唔食飯架
佢地係和合石

依條八婆早前間點心店都收咗皮
再執埋華星對佢影響唔大
佢老豆剩落大撚把

咁巴閉唔學馬蹄露去𨳒勇武？

本身都唔知有間咁嘅嘢 睇完即刻search可以blacklist

就算唔講政見
本身佢啲嘢就係有貴又唔好食
之前叫做有啲生意都係因為搵啲明星做生招牌
跟住啲人試過幾次都唔好食就唔會再幫襯啦

馬蹄露要返大陸揾食 受幾拳不知幾爽 即刻人氣高漲 job接job 依隻隆胸怪大把錢駛乜去受皮肉苦

華星冰室其實將個<校長多士>落架, 唔賣已經有機會洗白....

都掛左個光環咁耐, 而家生意大跌, 校長應該都唔會怪你同佢"割住先" 既~

你做乜跟埋佢叫校長

罷罷罷！

On9!!! 非黃，貴又難食
話我知有乜理由要食先

你諗清楚你講乜未？極端？

用明星效應賺錢果陣又唔見出嚟講？
投資不嬲有風險 拎得班明星個名做招牌
佢而家收皮你邊可以獨善其身咁著數架

見風使舵既撚樣
就算唔係藍都唔洗幫襯啦

佢將冇生意歸咎於市民罷食
市民有權選擇唔食你架嘛
你歸左明星邊咪食返果浸明星效應水囉

依家冇生意就想轉軚
收皮啦
見到佢個訪問更加唔想食

大快活，加藤屋，龍門

睇過佢訪問都知佢藍到自己想扮黃都扮唔到
總之唔好搞到佢
但我都唔係好知點定義，港豬定藍絲？

咁就要諗諗
點解校長多士冇藍絲支持

6:4個假設唔係好妥，似係4:2多啲，剩低嗰4成係中立加變色龍加勝利球迷。

4:2嗰啲真係核爆都唔割。至於而家都仲中立，其實你話佢淺藍都唔算錯。變色龍係上午阻佢搭車會變淺藍，下午見警暴又變淺黃嗰類人，不過呢排應該變黃多過變藍好多，而且有部份慢慢變深色。勝利球迷唔使多講，講Jetso、跟風。

結論係, 華星冰室真係抵佢死😂, 叫佢唔好再出校長多士, 佢係要繼續出, 咁咪唔幫趁囉!

光復香港
時代革命

話人對你唔公平? 個社會傾斜左好耐你又睇唔睇到？ 有錢既平民點會望到窮困平民既生活

而家都集慣開一開地圖先入舖頭

係到扮黃但又想中立
佢自己都唔知想點
只想生意好返

on99返屋企食杯麵都唔食你

中環就唔撚知，我唔夠膽講，銅鑼灣灣仔就肯定係

唔歸邊反正有其他店會加入。

你唔想被標籤唔會為難你， 但我亦有選擇權。食你藍店嘅嘢背脊骨落。

黃店亦要承受藍絲滋擾， 你反正有咁多藍絲支持洗乜驚。

藍店盡可能都會避席。不過扮黃嘅店更加要抵制。

難聽過粗口

華星老闆我屌你老母呀！
知打緊仗呀？ 平民？
我地唔撚係平民呀？唔撚洗搵食呀？
得你自己就係平民 dllm
香港你無份架 你好恨送中咩？
手足唔出嚟條惡法過左啦
手足唔出嚟721 831 etc..特衰政府又不了了之啦
講撚到我地軍隊咁，炮都無支呀，有啲仲讀緊書渣
政府係仆街黑警係仆街
但你班所謂既‘平民’先最自私最仆街

甘都要拗

擺明五毛

罷食吾能洗講啦下話?😒

返大灣區，有14億人支持

佢早餐都係火腿通

慢慢嚟啦，人哋都唔係用一兩個就建立到
主要消費力應該都係來自黃絲，唔通係班廢老咩？

倫伯？

如果佢真係咁好食
就唔會因為黃藍戰跌到四成咁多既
檢討下啦

跌得4成咋?! 手足要大力啲去幫佢跌多3 4成啦

我以前好鍾意食華星 而家不了

抵lun 死

想不到明罷食是咁大力量

大埔果間平時放假排長龍
伙計串77咁

宜家目測經常一半空枱

黃得2000000，藍有1400000000
咁你都做唔掂，係你經營不善，理應倒閉

藍店被抵制加埋少咗支那人

咁快有成績表？

不枉咁多位手足罷食啊 抵啦

根本係中共要整死藍店啫，
佢唔俾14億藍店支持者落嚟，
香港藍絲廢老又淨係有錢北上叫雞冇錢食飯
黃絲又唔幫襯，要怪就怪佢自願做中共condom

6 月前仲排到仆

其實只係蝗蟲之類 非人類
先有可能14億都無任何個人意志 只撐一邊

不過笑話嚟
其實只係中共一向口吻

2. 我教了老人家好多次點用黃藍地圖都都唔係好明。需要長輩版。
3. 美心集團旗下店舖好難分。應該抽幾家重點分期宣傳對付如元氣等。另外需要多一些係門口教育佢地。我朋友成功係茶狼門路令好多OL掉轉頭走（怕醜可以扮同朋友大聲傾計，但句句意有所指）
4. 大部分黃店都係小店，唔特別貴，唔覺得太大問題，反而需要適當分流
5. 這些不用理會

你望下片就知道唔係澄清問題，係佢好想好中立，但校長已經係黑白問題。

我覺得頭幾個月先至係幫真正同路人，等自己人壯大，其他部分頂唔到農曆新年。之後我地可以慢慢容許部份中立店變黃，視乎投入度。本身藍就難度大好多。要一步一步黎，因為食客其實就係得一個固定數量，照顧自己人先都好正常

都係。藍店就等藍絲支持啦。我見藍絲都有搞霸食